蔫豬頭都有盲鼻菩薩

去飲茶都有雞札鳳爪

0/10

好啦 用心發功 比個正評樓豬先 加油。但文學你應該冇天份

頂好on9啊點解會咁

文史哲藝小妹嗰飯啦擺到明

明顯係飲飲食食啦吓嘩

低調..

小學d女同學最興果d隔字話好撚黑人僧

佢自動出。。